電腦高手入，關於share wifi 的問題

各位高手，我想問如果我用自己部電話share 左 wifi 俾其他人，而佢上左咩網，會唔會有機會check 到。
實情係我用公司電話share 左wifi俾屋企人用（無限data),
最近發現細佬上咸網 會唔會俾公司知道

電話咩公司、？

電訊公司會 check 到，如果你唔係電訊公司職員，電訊公司唔會咁得閒幫你公司 check。